好後悔高中大學都揀文科讀

前途一片黑暗

關咩事 蕭生就歷史系啦

咪一樣咁膠 個人要成日睇書

讀哲學都差唔多

技術移民一定冇我份

文 史 哲
乞食king

一樣...
讀理科出路好好多
考試唔使捉point 。理科嘢計數。啱就啱錯就錯。

理科我諗除咗醫療或者出到嚟有牌嘅科之外，好多都係揸揸地兜

More

你個名
你係咪就係燒山

無論時代點變 味道依然不變

文 理 社
乞食三寶

Engine都算理科嘅

揀文科就係為理想架啦...

ching 有冇後悔30 分讀數學 近排好似有條片講quitu 有條友都係quit cu maths 入poly rd

中學揀理科有前途 大學揀理科聽乞米
中學就話得文理商 大學文社理工法商醫都仲揀理科就預咗啦

人垃圾就怪自己讀乜科
後悔咪依家讀理科
識人30歲去讀law, 40歲走去讀醫（美國）
一樣可以轉到行
廢物只會怨天尤人

揀得就預咗乞食㗎啦 唔明條友點解好似入到去先知

除咗少部分專科
文科理科都好揀D自己覺得最輕鬆嘅科去讀
要讀到死死下個D係伏
人工又唔會高
好似law 呢D伏科咁

讀理科可以出國發展，人地睇重stem
文科度度都乞食

post graduate 讀taught master轉科洗底
香港大把人係咁

咁你都要識計先得架

數學系冇乜數計 大部分都係proof theories

啲proof有時都要計數嘅。。。

疊埋心水做保安

節瓜都叫做食得
哲乜撚野學食得屎

難到爆

都係有野食

都好過文科啦

文科底讀數科仲辛苦

啲ibanker同醫生chur到死 由細到大瘋狂讀書瘋狂做嘢 有錢都冇命享
食蕉輕輕鬆鬆又一日 發唔到達但又餓唔死 呢啲先係人生贏家 唔好同我爭

清色波
文科仔又贏

下？？

讀得文科都知道自己讀唔嚟science野 輪到你後悔咩

因為細路仔畀中學班老屎忽呃囉

其實大部份文科撚都唔係真心鍾意文科, 而係中學文科相對之下讀得無咁頭痛
好多理工科學生揀左一條先苦後甜既路
而你地文科學生就揀左一個先甜後苦既路

點解大部分唔鍾意
你代表曬全部人？

我梗係無詳盡數據啦
不過聽咁多年讀文科既朋友仔講野, 每一個我都會問下點解揀文科
大部份都係兩大原因:「計數好煩」/ 「學黎用唔到」
好少真係會講鍾意文學囉

文科唔係淨係得文學仲有歷史等
包括我大部分讀文科嘅都會覺得計數好難
但係唔代表憎數學就唔係鍾意文科
唔鍾意文科嗰啲可能讀咗商科啦

高中？？大陸仔？

可以話數學差決定一生

利申Form 2開始數學一落千丈，DSE啱啱有2

笑左 個世界觀窄到

最緊要英文好同個人夠醒目
讀咩科根本唔太關事

諗返轉頭仲不如專科hd

講真，文科仔好多都係避數先讀。

LV5或以上，BNAD 1學校食哂。咁BNAD2,3學生讀理科根本唔夠抽。格硬讀只會拎差grade。
想入大學啲話，數底唔好，又或者低bnading啲話，最好讀文科。
DSE分數夠先可以有得揀科。
講完。

我講大學，大學文科仲不如hd/asso 專科，然後做住進修。 如果比我揀多次，我會揀nursing hd .

阿先生，EVEN你讀HKU BA，有得double major。
有hku social science做到大行MT、BIG 4會計師。
最重要係知自己咩料。

數底唔好讀physics, computer, chem就注定死亡。係仆硬街。同埋只會越來越深。

而數底唔得，就讀文商科、文科。

兩樣都唔得就讀體育、DT、旅款。專開比band2,3學生。

有樣野叫雙主修。
同埋讀緊個陣考下牌。

天資不足無計。唔好讀理科就得。